馬鞍山之友，我地唔好齋圍個無人既甲由屋啦

入面只係set左timer自動TG，可以當入面無人
佢最撚大作用應該係運員，中大情況告急，馬鞍山居民又咁中意返工....
以下呢幾張圖方便大家理解我想馬撚做啲乜

因為小弟發夢係自己一個人發，自己一個人醒，所以一直都無夢伴，有啲野係做唔到

聰明既馬撚知唔知我想點呢

返工呀嗱
運員呀嗱

你又知入面一定無狗？

如果跟到呢幾步做 就好大機會贏返少少

轉自隔離post
香港人咁撚自私
琴日先望住前面司機自己一個清，後面坐享其成
嘩咁搞法真係大撚鑊咯

入面緊係有，但如果你係馬撚，你見識過呢班狗，就明白我咩意思
有等於無，差在馬撚真係太純情我

夜半一推

你可能會問我
三點，人地可以兜路姐，兜西貢咪得
無錯，係得，但架架車都行西貢，最後就會自動塞

係咪因為班曱甴平時無野做時只係識開架警車長駐格離嗰兩間band3

推

識玩

馬鞍山至大學真係塞到仆街，班黑警寧願去晒中大，特別制造無警時份唔清rb，要令市民更仇恨示威者，721另一版本黎

有直升機望住中大方向

手足

真係要封

有冇人都好啦
去燒野食
飲飽食醉未走人

有隊伍既手足留意返需唔需要做野
做野既話是撚但咁喺道講聲
我會落街做哨

一個人就加倍小心

做唔做野